WeekEndFootball 招中場/翼/後防打比賽

誠招老手及Fulltime玩家打VPL，中超及隊長杯

現招：中場/翼/後防

psn: bkwok_k/ JoeWan0903/wong007007

TG: Joehehawa
TG: KitWongWong

Push